香港再出發係堅尼地城地鐵站外派口罩

現場有3藍衫1便衣

連登仔冇撚理佢 拿拿林去搶 冇廢班藍屍廢老

暫時未見到有後生嘅排，全部廢老

西灣河成安街都有，派呢隻

Q/YS 4-2020
咩撚野垃圾標準黎，完全Search 唔到

多多都拎
拎多一包咁廢老就少一包
蘋果最好拎呢包支那製去驗驗
分分鐘無樣合格

使撚理咩

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

發展海外武裝組織

大陸傻9口罩係咁，可以俾用工廠自己廠內標準，好似要upload返大陸政府有個database做個備案

係全港
好多老人家排隊
佢地仲係好受呢套

為個垃圾罩折腰，一生人折墮成咁生存黎做嘜鳩

試估

Q=質檢

YS= Y-粵，S- standard ，廣東標準

4～2020= 2020年4月出貨號

睇緊百度知識，Q解企業標準，係企業嘅煲冬瓜第一隻字。
Q/YS 4-2020都係冇解答。

新standard code掛，睇燒山節目話支那因為劣質口罩問題，兩個月改左幾次扮新貨

係咪公屋嗰個出口

見幾多攞幾多
要班癈老排多陣都好

搵水兜住就無漏。
老豆帶過（佢兩隻耳之間頭圍36cm）覺得好緊

派完扔落垃圾桶

派支那罩等廢老再出殯

分分鐘塊不織布都有毒

大陸d野想要印乜都得

有 d 真係有菌，中過招；家中廢老要食了一週抗生素；現在用大陸乜優生活個種，佢地都係有張 cert 有個種似編號，我諗係qc 有三層同用料，唔係 bfe 之類

強國標準係 只有YY 0469-2011 或者 YY/ T 0969-2013

1️⃣有效的口罩《医用外科口罩》为(YY 0469-2011)
2️⃣《一次性使用医用口罩》为(YY/ T 0969-2013 )